準備月供內房股

希望1年內可以因為房爆而成為頭條跳樓死既人

簡係你屋企度跳

龍起飛了